[無圖] 是咁的，今曰我著左件波衫去見工

今日

著波衫見工

身在曹營心在漢

條仔真係好撚正呀!!! 好想廝開佢件波衫，一手扯撚爛佢條利記紅色底褲 !!! 一口吸落去佢碌臭鳩度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡將佢條鳩既白色珍珠同鳩屎全部奶乾淨!!! 連佢既袋底泥都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對肥仔波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條撚入個口到!!!狂扭佢兩粒睪丸!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野咬落佢粒睪丸度!!! 之後狂摔自己個閪窿!!!!再放落佢個口迫佢啜我d 閪邊漬!!! 騎緊佢個時,用三條手指插入佢個屎眼度係咁了!!! 最後逼佢插到個閪最盡射精!!一定要搞大我個肚!!!

第一次睇

原來已經出咗女版

癡撚線